［突發］侵侵：中國我大你老母2000億！

Trump Targets Another $200 Billion in China Goods as Spat Grows

中國又成最大贏家

我要賭你，還有你父母、大姨媽、三叔公
還有站那邊的川島芳子小姐，加上妳的父母、大姨媽、三叔公、四表嬸，
還有妳的祖宗１８代的頭，Excuse me

重有所有契丹人，滿洲人，金人，蒙古人！

我係贏國就打鳩佢

人地都話然左，你報覆的話人地就加額，垃圾支那真係覺得人地靠嚇 ?

玩大咗喇，收唔到科

支那打咗大豆喇喎
今次打飛機未？

Trump said in a White House statement Monday evening that he had instructed the U.S. Trade Representative’s office to identify $200 billion in imports from the Asian nation for additional tariffs of 10 percent. He said the U.S. would impose tariffs on another $200 billion after that if Beijing retaliates.

口交部洗唔洗再派人出黎再屌柒侵侵,之後又加

老老實實美帝頂得住無

唔知點解會笑左

美帝Trump: 未驚過

最近經濟同就業數據都勁

亮劍啦

把劍係假貨
唔亮得

呀屌，道具黎，都係個句，整好粒鐵珠先在講野

美國條𡃁IMF之前話畀人仔入SDR，刁縂就鬆毛鬆翼，諗住入Big Boys Club，點知侵侵三、兩下散手，又話人仔唔掛美金，又話人行只認AA公司債抵押借錢，又話養老金得17個月，查實支那唔係唔想買，係冇美金買！

你老母就頂唔住

贏國又中

慈禧當年係咪一樣？

習總：我會換晒班搞震震嘅奴才，總之乜都唔關我事

周星馳 鹿鼎記2 馮錫範拎果把

可唔可以膠鐵通車前支爆呀

五毛狗去哂邊?

無錢出糧咪冇晒囉
啲維穩費攞咗去填養老金了

好驚中國會有反美示威，罷買/用美國貨
掟嘢落KFC,拆麥當勞招牌，唔買美國粟米，唔用Microsoft /Linux 果D架，再踩爛部用美國軟件電話

贏國又贏

全部中國分部都比中國企業收購晒

呢招就係你一直唔肯教我嘅借花敬佛，呢鋪我用呢2千億，孝敬你老人家

加關稅的話，老美子陣彈多D。
因為中國對美出口大過美國對中國出口。

呢d公司，所有支那業務，都係支那持有一半以上股權
事關支那on9經濟保護政策
所以都係支那傷d

死啦會唔會打仗

D盲毛鬼識咩
一係正正當當改返個名「中國炸雞」「新式肉夾包」

為表現愛國情操，本公司會賤賣所有美國業務

一早講咗，無呃你：

This is the First Of Many !

想偷我雞

Oh shit
就黎要拎香港d外匯儲備救市啦屌佢